都話解放軍淨係得摺被叻嫁啦,比3個輪姦國軍人殺你5件摺被軍

都話解放軍淨係得摺被叻嫁啦,比3個輪姦國軍人殺你5件摺被軍,
平均一個輪姦國軍殺1.6件摺被軍